已FC 元朗大量休班警打市民至頭破血流

身穿白衣的元朗街坊只係手持玻璃樽就被指有攻擊性武器
而同休班警員發生口角 當時休班警員並無出示委任證
最後多位街坊被大量休班警員/扮演市民的警員 攻擊致頭破血流

咁樣打我地D後生仔!

並向其他警員表示: 你地都無撚用架

核彈級文宣
Fact Check左
一定係真
推到上新聞

收皮啦 fake news撚

不推文

今次係以武制暴

無需fake news

請以「槍權」令香港變成自由城市

成個曾志矮咁

FAKE咩FAKE 你確定係邊個打佢咩? 警察打人洗唔洗出委任證呀?

收當啦
FAKE NEWS

呢家係街坊
替天行道
唔需要 FAKE NEWS

不推文

咁又真係唔洗

咁請問你又FC左乜

係止暴制亂至啱

死黑警打我地香港市民 無撚用

不推文
無需要用fake news

我FC左依班人無出委任證 一定係休班警囉
無出委任證+穿便服+可以隨便打人=休班警 / 扮演市民的警察

真係唔明你地諗咩 全部野都係D差佬搞出黎 你地竟然推落自己手足到

?

點睇都係待fc
請善用不推文回覆

死黑警打我地市民

黑色恐怖降臨

打撚到佢返南邊圍食牛屎

推

警察係會偷偷換裝打村民

黑衫又唔show證

一定係警察

文宣真係好重要

我冇野講

FAKE NEWS 不了

又唔show委任證係到胡作非為
黑警可恥

玩完膠味？
有撚埋片條廢老打人先都仲作 Fake news， 你咩居心?

做咩撚野

記住fake new只可以俾藍屍睇

屌你條戇撚鳩 有片仲係度死撐

不推文 抗暴就抗暴 咪撚屈人

又亂鳩咁作。。。。

fake news

邊有作 你點證明個班唔係休班警

文宣

先撩者賤 以武制暴 邊個叫佢手執玻璃樽想扑濕市民
佢自己攞黎
[we don't need fake news]

睇黎對家真係好想我地玩Fake news

屌 直接講啦做文宣呃藍絲啦仆街

Fake news

Blocked thx

對你老母 你點證明D警察無打人呀? 又唔洗出委任證 嬲

ON9

fake

低級spin
黃藍都唔會信
只會discredit自己
為乜呢

以武止戈

當警察屢次展視執法不公，社會無法依靠警察的時候，市民要自保，別無選擇，唯有自衛還擊

btw樓主係標題撚屌

連登藍屍 account
罪名:支持警察打白衣及沬黑 黑衣人亂打人
我以為
#199727

明智光秀
#324714

何尚生
#743

樓豬個post做乜撚野

Fake

講撚咗報fake news即block
單機啦

大家都知咩事啦你放啲流料出嚟只會令淺黃反感
啲藍屍睇完只會覺得打得好
無謂令到自己同對面一樣咁低俗

搞到我load左好耐咩事。 對藍對狗先話個啲係休班好冇。對自己人唔好派膠，唔係好易撈亂

痴線，攞得玻璃樽打人已有合理理由制服佢，使撚fake news

push

對上一次fake news 話警扔火魔法搞到外國記者用撚左再道歉 自己人知就了當？改下心態啦

fine 完 唔推 btw話block我個d我會block番

支那狗仆到咁，睇黎都要人道毀滅

屌你老母 fake news好好玩咩
知你係狗啦

再傳fake news只會被外國勢力唾棄
不推文

係呀我係呀